電話防指模嗰啲coating甩晒可以點？

除咗貼嘢🤔

換塊新

戴手套用電話